\documentclass[letterpaper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\setlength{\parindent}{0 pt}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage[top = 2 cm, bottom = 2 cm, left = 2.5 cm, right = 2.5 cm]{geometry}
\pagestyle{empty}
\title{Proyecto X}
\author{El equipo dinamita}


\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}

{\Large{\textbf{Inicio}}}
\begin{center}
    \includegraphics[width=.6\textwidth]{imagen1.png}
\end{center}
Para ingresar al programa se necesitara una cuenta. En caso no la tenga podrá registrarse ahí mismo. Antes de introducir la cuenta debera poner si usted es un Administrativo o un Cliente, ya que cada uno tiene diferentes utilidades.
\begin{center}
    \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen2.png}
    \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen3.png}
\end{center}
   
    

    

{\Large{\textbf{Administrativo}}}\\\\
Esta opcion es dirigida al dueño de una farmacia, cuenta con las siguientes funciones.
\begin{center}
    \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen4.png}
\end{center}
\begin{itemize}
    \item {\large{\textbf{Agregar:}}}{ Con esta función el administrativo podrá abastecer su inventario, donde tendra que poner la siguiente información
    \begin{enumerate}
        \item Nombre del producto
        \item Cantidad
        \item Precio por unidad
        \item Tipo de medicina (Antibiótico,etc)
        \item Dosis
        \item Descripción
        \item Fecha de vencimiento
    \end{enumerate}
    
    Toda esta información es importante para el programa.}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.7\textwidth]{imagen5.png}
    \end{center}
    
    \end{itemize}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Inventario: }}}{ Dentro de este, se mostrara todos los productos agregados, mostrando sus nombres y sus respectivas cantidades.
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen6.png}
        \end{center}
        La lista de productos podra ser ordenada según:
        
     }
        \begin{enumerate}
            \item Fecha de vencimiento
            \item Precio
            \item Nombre
        \end{enumerate}
        En caso 2 o mas productos coincidan en la fecha de vencimiento se les ordenara segun su precio total, para asi minimizar pérdidas. 
        \\\\ Al Clickear en cada producto mostrara la información del producto.
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen7.png}
        \end{center}
    \end{itemize}
    
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Quitar: }}}{ Con esta función se podra quitar aquellos productos próximos a vencer o que ya se han vendido completamente.
        \\\\Se mostrara una pantalla igual al invetario solo que esta vez el producto Clickeado sera eliminado.
        }
    \end{itemize}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Movimientos: }}}{ Aca registrara cada producto agregado o quitado con su respectiva fecha y se le mostrara al administrativo un texto.
        }
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen8.png}
        \end{center}
    \end{itemize}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Avisos: }}}{ El programa le informara al administrativo cuando un producto este proximo a vencer.
        \\\\Cada aviso se enviara dependiendo del tipo de medicina.
        \\\\Ejemplo:Si fuera un jarabe se le enviara 1 mes antes, en caso fuera un antibiótico se le enviaría 15 dias antes.
        }
    \end{itemize}
    \newpage
    {\Large{\textbf{Cliente}}}\\\\
    Esta opción va dirigida a los compradores del Administrativo, cuenta con las siguientes funciones.
    \begin{center}
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen11.png}
    \end{center}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Buscar Producto: }}}{Aca se le mostrará una lista con los nombres de todos los medicamentos disponibles, donde podra introducir el nombre del medicamento que busca. 
        Puede reducir la lista segun:
        \begin{enumerate}
            \item Tipo de medicamento
        \end{enumerate}
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen10.png}
        \end{center}
        Al clickear algún medicamento lo mandara a la pantalla de compra donde le mostrará:
        \begin{enumerate}
            \item Nombre del medicamento
            \item Precio por unidad
            \item Descripcion(Síntomas)
            \item Dosis
        \end{enumerate}
        Tendra la opción de poner cuantas unidades del medicamento comprará y la de Agregar al carrito. Ademas le mostrara el costo total. 
        }
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen12.png}
        \end{center}
    \end{itemize}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Busqueda por síntoma: }}}{
        En esta función se mostrara una lista de síntomas, los cuales el cliente podra marcar.
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen9.png}
        \end{center}
        Cuando termine de marcar los síntomas, pondrá en buscar y se lo enviara a una lista con todos los medicamentos que ayudan ante dichos síntomas.\\\\
        Donde Clickeará el que desea y lo mandara a la pantalla de compra}
        
    \end{itemize}
    \begin{itemize}
        \item {\large{\textbf{Carrito: }}}{
        Aca se mostrará todo los medicamentos que agregó, con la opción de quitar alguno o terminar la compra.\\\\
        Ademas se le mostrará el monto total a pagar.}
        \begin{center}
            \includegraphics[width=.7\textwidth]{imagen13.png}
        \end{center}
    \end{itemize}
    
\end{document}


